[施政報告2020] 你點睇？

[施政報告2020] 你點睇？

立法會live

講到明開始打地主

今次有公屋，德政

好似無乜係青少年方面著墨，政府係咪放棄年青人？

睇乜鳩?

仆街今次無得攞